［北上尋歡］連深圳電台都撐發夢，we connect緊啊！！

啱啱撚撚下部老爺收音機，收咗深圳電台

咪屌住

聽到中央人民廣播台深圳節目香港之聲

講人要有夢想，做人無夢想，同咸魚無分別

主持人講咗一句：「最近都好興發夢啊」

然後播咗首胡鴻鈞既歌，仲係播《天地不容》！！

難道天空海闊 沒寸土容納心聲
為著等你回應 全城亦要為我安靜

微博快laap咗一眼，之前814夜晚，佢地播咗《愛拼才會贏》，有前科！

WeConnect!!!!!!